覺唔覺得香香噴噴冇臭狐果條濕鳩四眼仔好撚mk?

我覺得你mk d

你係果個四眼仔?

覺牙ching

好似李力持

屌你,去到邊都見到呢個頭暈emoji
出埋個高速旋轉版呀笨